懇請我要攬炒巴打成立香港外交部

而家香港有60幾個和平示威既年輕人將被重判暴動罪，面臨前所未有既政治打壓，相反白衣先輕判非法集結，其厚始薄彼既程度令人咋舌，更顯出法治已經被嚴重侵食，故有必須成立民間外交部，而攪炒巴經過幾次登報應該有一定代表性。而家美國打算通過《香港人權和民主法》證明美國非常重視香港人民主自由既情况

故有需要向外大眾媒體登報直接反映本港人既聲音

另外攬炒巴應該面對梗邊際效益既樽頸問題，應該要嘗試更多突破口

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

陪審團行使否決權無需理由

建立一個有代表性嘅外交部

諗來諗去無其他更適合
資源人脈，認受性，無政黨背景，被騎劫機會又非常少，動員同集資能力都係

咪啦
攬炒巴講過之前登報已經承受好大壓力，我唔想攬炒巴人身安全有危險
攬炒講過佢同普通巴打冇分別，我相信佢都唔願意

係講緊成個團隊